Youtuber 日式百萬裝修

靚係幾靚既, 但成球裝修費 同埋主人房全透明廁所想點

麻麻地....木料我中意
主人房廁所真係 私隱都無
客廁個個濕尻廁所加水喉
飯枱整一邊卡位做咩撚
電視機位仲要俾個大框 框住嘅感覺
整體我覺得好窄好唔自然

套廁唔想造牆想通透啲可以造半身磨沙
喺張床望住個馬桶真係接受唔到

一早起身見到老婆痾緊屎

可能人地好呢味

百萬?

宜家做youtuber 可以做到咁有錢

客廳有高低級會唔會好易click 死

間屋唔算細，其實大把位收納
點解係都要做地台

同埋個廁所要成日洗
又頭髮又鳩毛又尿漬

而家未真係住咪靚 住一排佢就後悔咁裝修

Royal 級 百萬 日式
如果日式 我反而中意一入門口有高低級
好似日本放鞋係門口咁樣

會唔會有機會漏水？？

漏出床?
唔記得閂水真係有機

本身個廳都ok
但一入到房就浪費晒
可以再處理得好d

又比裝修佬昆左去做地台

整多個廁所有d晒料
寧願整衣帽間啦

仲以為你講Ryuuu TV

on9

無參考價值，完

未必，但濕氣重

佢個真係靚，不過好似係住好遠
唔係youtuber 都唔知點做

唔係有d電窗可以禁一下遮曬塊玻璃既咩

六百幾呎一房
一百萬裝修
可以整靚好撚多

佢好似係買地起屋

百萬裝修，裝修佬收貴左佢姐

呢啲唔上唔落嘅濕鳩都揾咁多

咁大間屋買部42吋電視

好撚鍾意張飯枱

有錢整乜都靚喇

有浸香港扮日本餐廳嘅味道

睇空間改造王
係日本 一百萬都夠成間重建

地台撚唔該快d去死

我見佢寫40萬自費
即係74萬係sponsor?

個魚缸擺係廁所
明明個廳有咁多位可以擺

老老實實 我覺得做到好大空間感
我自住900尺實用面積感覺上都無佢咁大間
至於100萬值唔值就見人見志 我覺得住落幾舒服
但個透明廁所真係唔識欣賞 十足情趣賓館咁

design既野真係個人喜好
見而家d屋興整超多櫃/地台儲物
其實係咪真係咁超大量儲物需要
成廳櫃又地台,搞到棺材房咁

比較滿意係廚房+飯廳,叫做中規中矩

玻璃廁所真係不了,係床見到個屎塔都唔開胃,
一陣柯得臭d,成間房/床單枕頭都係屎味

其實都主要係接受唔到個玻璃廁所，其他都好鍾意

其實好正
不過太貴

個廳地台遲早仆撚死

條友勁多懶音 咁都做到youtuber

電視櫃咁大電視咁細

係，佢有集有講埋價錢
好似加埋都唔使千萬港紙已經有
複式千戶雙層單位
我呢d香港人睇完真係酸到仆街

唔止 仲有一間

佢應該本身有錢，無記錯佢好似住愉城

呢間嘢收佢一百萬

除左個玻璃窗廁所之外都幾靚

得10萬訂閱
本身有錢

百萬台幣

似大陸仔 澳門仔口音

佢老婆咩樣

全透明廁所
每日沖完涼啲水漬都玩死自己

結左婚咩？
唔係同老母住咩

懶音勁到睇唔到落去

佢講左自己房下一條片先介紹

三百萬港紙咋好似

工程74萬 自費買料40萬 佢有寫

又畀人呃做地台...
一野收你幾萬木工費,
其實只係度呎係大陸做落黎再砌

2 x4=8 放得8對鞋
我係街買個廿蚊鞋架都放到12對鞋

又係地台撚
電視得43吋

睇唔出日式風
但佢幫兔仔咁整個位幾有創意

幾靚 不過好撚貴 唔值

主人房怕咩冇私隱
人哋嘅情趣嚟

八十萬比設計

內行黎睇真係唔值

除咗幾幅水泥牆話用台灣料同清水模外，全部都係櫃

設計佬先最鍾意咁做，木器開數貴

真正球幾裝修係貴在物料同手工，用雲石靚木

講緊係木地板件件有唔同sn果啲

佢呢個係貴在設計佬食水深

cls

同老母住架， 佢話下一集先拍自己間房

木條子 聽到好哽耳

咁撚多櫃同地台已經無資格叫日式
呢隻叫港式

我想問下
個客廁馬桶上面連埋個洗手盆
咁點樣刷牙洗面真心
要沖廁先得?

佢個洗手屎塔啲水會唔會係鹹水?

應該吹大誇張， d youtuber 引人睇姐。

我睇80零萬， 直接講100萬囉。

裝修費50萬， 家私電器買左30萬咁上下。

一間和室都冇做，就叫日式

廳廚ok
但房唔得
只要其中一個肚痾就

條撚樣係唔係大陸仔嚟, 啲口音咁撚難聽

我只係覺得要買部大電視....42吋...

個名做乜鳩？咩在下葉問

俾佢啲粉絲見到係咪會「hello，在下葉問。可唔可以影張相呀」，沒啦啦自己變咗叫葉問

整得幾靚 不過過百萬真係好誇張

on9 先會咁做， 睇晒痾屎沖涼。 就算兩公婆都需要私人空間啦。 咁做岩熱戀情侶做炮房

幾正

佢用d 野好貴。 飯枱應該2-3萬， sofa 應該幾萬， 魚缸過萬， 連埋好多電器全部名牌。
佢講百萬係有水份， 但應該埋單都有80萬

廳果d天花筒燈 點解d設計師咁鍾意用

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

有睇 完全係唔知想點 係好日式
但係喺好舊式公寓嘅放大版
洗咗咁多錢喺牆到 唔玩摩登風
好格格不入 個房攬到酒店咁為咩
100萬可以玩好多嘢 不過佢又點會去睇
又唔係洗佢錢

冇睇好耐 條友淨係識clickbait

唔夠日式 唔靚

嗰條在下葉問出哂名矮撚嚟
矮人特別多古靈精怪嘢

應該用咩燈好

鍾意唔同風格都唔得咩 一定要玩摩登？
但覺得佢整得唔夠日式 啲櫃太傢俬舖 冇日式元素 用膠板又冇質感

識朋友日本運件一枚做飯枱，萬幾

Sofa 魚缸唔識略

除咗個7-8千嘅雪櫃其他都唔見得有幾勁

何況bosch 真係靚嘅係2萬幾果啲，
廳用得soundbar 都唔係對影音高要求

幾靚
但套廁下半邊我會整磨沙+pattern

人哋啲FANS叫佢師傅架

我都想問，淡水沖廁就話姐

佢個CHANNEL 賺咁多錢
邊個香港Youtuber有得比

聽都未聽過既youtuber都可以掉百粒裝修
真心癲

Sony有時都會請佢上fblive打機㗎
*fb彈出黎見到

佢隻大門，最少15000, 連埋把鎖，未計人工。
佢d 廚櫃你估平， 起碼開佢2千幾蚊呎， d 配件仲要逐件同佢計。
佢間屋差唔多7成功夫都係木工做晒， 我係鬥木佬都睇到流晒口水

佢個浴室係咪個d智能玻璃,姐係一開制就變磨沙

無睇RYU好耐了, 標題黨+賣老婆

講真除非自己做埋判頭
如果唔係裝修設計公司實有位鋸你

又唔一定 但係件事唔係好夾遮
8/9千蚊買個雪櫃 隻色
sofa都值嘅 好似都2/3萬
摩登i mean 係現代啲
唔係好似好舊式咁 可能俾張食飯嗰個位影響到
真係好似飯堂

廁所用淡水沖廁咁富貴

根本就唔係鋸唔鋸你， 咁多工種就一定要有個有經驗既判頭去管， 唔係就做錯多過岩。
食就食硬你10%架啦， 如果你覺得自己做埋管果個，又蝕得起做錯左重做既成本， 果10%你可以自己袋返

我係裝修佬見到都笑到肚痛啦

木器封晒牆咁滯，見光做特色油

起地台黎鋪地板幾好做

講嘢唔正都可以做youtuber

正到爆， 佢呢d 真係叫做裝修有野睇下， 係天花冇玩埋。 唔通d 新樓舖個地板，油個牆就叫做裝修咩

Ryuuu TV 嗰間真心靚! 香港嗰D 無印風格....
不過首先地方要夠大...

望住個廁所訓覺.....

人地屋企關連登仔咩事 拉

佢自己拍上網， 唔比人講得？

都叫嘅始終有野起返

反而有限預算下天花真係應該少少地都整下，配合燈光出嚟都有野睇

我睇唔過眼樓上有班人係到話咩 地板撚 youtuber賺大撚把錢

個bosch真係買隻色我買日立好過

其實間屋幾靚，不過真係接受唔到房入面個透明廁所
不過呢d真係要住落先知舒唔舒服同啱唔啱自己

其實係佢買d 家品貴 食飯檯 沙發 窗花 地台都可以接受
佢d 電同水管 全部入哂牆 如果有咩事好撚麻煩

佢間屋咁大, 1球裝修費就算

透明廁所真係好似酒店咁

設計公司表示 : 傻仔

大J

佢個LED燈幾正 可以用電話控

ikea 都好似有

有冇熟裝修巴打
唔計佢d 家電
淨係 整d 電線水管 地台 牆 大概都幾錢
我覺得佢好多家私都係多9餘

老母搬走
怇同老婆住

50萬起碼， 佢全屋砍掉重練

擺魚缸都唔擺返個正常洗手盤

客廁嚟但係都好on9 間屋細就話姐

想坐低睇下魚發呆都要入廁所真心煩

刷牙洗面正常唔會去客廁啦，佢主人房有私家廁所，但係望住廁所訓教真係天才先會咁整

隻色 同個廚房好唔夾
BTW 貴咁多真好用啲?
上兩年老母買咗隻 KAI90VI20G 又係bosch
好多功能都係冇用過

開口埋口話呢樣好貴嗰樣好貴，成條片純粹想話俾人聽佢有錢，貴就係靚。

我自己都整咗 philips hue

邊個人會用鹹水洗手咁有趣?

HATER咁都有位入

依類日本台灣都有
但都係出現係餐廳多

其實用電控玻璃會好好多
想透明就透明 沖涼打飛機就開霧面

有老婆洗鬼打飛機

本身間屋700尺都g menu啦

可以加簾？

啲廣東話差到咁
枯讀左做「沽」
仲有好多地方 講野都唔似香港人...
咩野西水器香港人會咁講野？

係 好多用詞都唔香港

邊個話有老婆唔洗打飛機
扑野攰過打飛機咁多

巧威牙梨

其實幾靚

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

聽佢講野把聲聽到好辛苦

卡位真係笑咗

我覺得佢就係想做到個種咁 撩條女上去沖涼幾撚正
個飯廳真係好似餐廳..

個廳幾靚
電視果個位我覺得都幾靚 無哂電線 又唔算好壓迫

如果你有電視盒/ps4/router 就知有問題，信號會收得好差

青山仔

青頭

做youtuber預左有hater啦

葉問藍定黃
我淨係知佢d 受眾係小朋友

個廁所 異國風精品

差得遠
RYU兩公婆觀眾源太多唔同人
我諗求其出條片都搵幾皮
雖然D 皮真心好撚無聊

母被幹真係人生一大投資黎...

喂!在下葉問

好主觀姐 除左個全透明廁所同埋客廁魚缸都幾靚呀

佢呢啲真係好似啲扑野房

似澳門人口音

成日聽佢講師母
係老母定老婆

個人覺得幾靚 望落空間感好大 同時又夠收納空間
客廳幅牆都幾靚 唔似其他裝修既特色牆咁同成間屋格格不入
不過主人房廁所用全透明真係各有所好 我自己就會接受唔到
要保留空間感用d半透明玻璃or鏡面都應該唔差
so far 都睇得出花左唔少心思 無乜點浪費到空間

不嬲設計佬收好撚貴嫁啦

點解？個盒放番出黎就ok?

望住廁所瞓覺唔係問題
問題佢主人房嘅格局真係好似時鐘酒店咁
望住個女仔沖涼或者一齊沖
之後就上床

同意佢主人房嘅設計根本就好似食女用
完全唔似係同女伴用

有錢仔黎
youtuber 只係興趣 (同佢份零用錢比的話)

主人房廁所真心唔得

到用耐左廁所亂同舊
一眼望晒柒到癲

其餘就唔錯

同埋電視好撚細

唔有錢本身都好難做到youtuber

係差主人房個廁所啫
其實係靚
至於電視可能人哋真係覺得夠睇就算 唔買咁大
佢個位實夠放咖

讀完大學先講啦
廢人

走廊咁似居屋
佢住邊？

見到個屎塔點訓得著周身痕了，屌

有人駁唔到
夠鐘訓覺啦青山仔 唔好騷擾你隔離個院友訓覺

睇薑檸樂屋企先去返人間

俾多幾皮做電玻璃啦.

普通youtuber都咁有錢
大丁都係住勁遠村屋

好似係有錢仔拍youtube
唔係拍youtube變有錢仔

IP都唔洗check
愉景新城

大門入去玄關位，特色牆真心講幾簡潔幾靚！飯枱嗰度雖然唔大，但有用到嗰空間都算係咁

但要彈嘅地方喺；廁所嗰度放魚缸jm9？突登留嗰空間放魚缸，洗手盤就好唔就手咁整係馬桶上面刷牙洗臉對住馬桶唔開胃房間廁所整曬玻璃，啱啱裝修完或者都覺得時尚格調，但對耐咗訓覺對住廁所會精神緊張！ 其實用料幾靚，裝修風格唔似香港人咁，但整體好唔實用，有d囇位囉

人哋點裝修都要畀你哋彈 人哋純粹做自己嘅Room Tour啫 好多YouTuber同Follower都會做嘅嘢 不過過百萬嘅話講真真係貴 有啲花巧嘢但完全唔值 一球但啲電器都係好平凡 唯一有質素少少我諗係BOSCH個雪櫃？ 我個人都係鍾意歐陸式設計 簡單白色襯白橡木已經好靚 襯埋白鏡間隔一流 花巧嘢整多無謂又嘥錢 我情願用嚟買電視機同音響 睇戲打機招呼朋友一流

三星賓館裝修水準。。。

真係完全唔值畀設計佬當水魚啦

廁所係最後自由堡壘，我絕對唔會整透明

我都唔明

條片就講經櫃走線，即係插線啦，咁同信號差有咩關係

Btw,靚野做法係喺電視至電視櫃之間藏條槽入牆走線，咁音響抽線點都夠用

真，內行睇呢度點收$74萬工程費，咁大隻水魚？

聽佢講野好辛苦， 成日撚用埋d台/大陸字做咩9

愉景新城2 房全部都係鐨石廳喎??

全拆一定要

擺明打通左啦
你睇佢之前全屋扑爆果條片有影到窗外面
大大個荃灣狗屋係度

個雪櫃都唔係好貴仲平過iPhone

Bosch個雪櫃賣點就係可以換顏色
然後沒有然後
同價位日立三星LG仲高技術

風水魚缸唔應該放廁所.....佢個廳買部70吋都卓卓有餘, 個廳係幾靚用料唔差....廁所呢D真係個人喜好

系駁吾刀牙
事實葉問身高幾多159cm

系你老母, 吾你老母, 刀你老母, 牙你老母

咁大幅牆掛部43" 電視真係浪費哂起碼都65"或以上啦

日立 三菱嗰啲先係正嘢 不過BOSCH話晒德國高級品牌嘛

唔算矮 見過真人 大概171-2cm左右 入過我舖頭睇嘢 講真以為佢會買我公司啲音響 點知都係用平嘢 佢嗰條Bar Sony嚟？

但佢個距離咁近 65吋會唔會太難睇,,,

可以擺對speaker 會冇咁寒酸

兩個厠所都整到好on9

日立個6門
btw呢條友作為youtuber都真係幾難頂
句句都係好貴
總之好貴
一D資訊性的野都無
睇佢個電視雪櫃...嗯...

因為無資訊
唯一資訊係價錢

成個屋企同無design可言
全部櫃櫃櫃
用木系唔一定日本feel

唔好同我講d燈會變色係design
基本上日常生活係唔會日日去disco

變色個人真係覺得好多餘 有得較黃光 白光 光暗已經夠用

其實係，仲要連app先用
呢d食水好深

我全個套廁都係通透波璃間隔，做磨砂我覺得唔靚，外面再裝捲簾

不過第時再裝修會將坐廁位獨立間隔，淋浴間會做磨砂波璃，浴缸同洗手盆就會全開放

智能燈其實唔貴

咁你覺得佢條智能燈帶係幾錢？

佢條燈帶係philips hue
2米=$798
咁貴唔貴，見人見智啦下

我用 Logitech Harmony Ultimate，啲野就可以收晒入電視櫃都可以遙控到

啲樓上店賣 580-600 左右

智能燈帶貴啲因為唔多選擇，但燈膽就有好多選擇

自己整 smart home 其實唔貴，比起 PCCW 嗰啲仲多功能又平起碼兩倍

580兩米。。。

浴缸ok呀
但係望坐廁真係

bad

睇哂成條片, 啲收鈉位都ok
但飯廳卡位同透明廁所真係睇唔透, 做到主人房好似監倉咁

飛黎睇， 冇睇哂
應該係全拆
咁做櫃法， 做櫃都去咗十幾廿萬
裝修應該要60至70萬左右
廿幾萬建材
十幾萬傢俬， 可能有d係搬入去， 好少可全部新買。

玻璃係可以做電玻璃 ， 有d係貼紙， 貼喺面就霧化到

正常屋企 主人房套廁係基本

有咩唔好

佢真係大陸落黎，話自己5歲落黎

其實攞一百萬 買多間屋好過

HKTVMALL $550.
好撚靚, 好想整, 但係次次用個APP 開都幾煩
O係個插蘇開關開, 個插蘇又未必就手

實體掣有 Hue Dimmer Switch

我駁落 HomeKit, 啲燈係同時間, 場景, motion sensor 等連動，好少自己手動開關

正喎, HOME KIT
話時話, 除左個接收器, 條燈帶可唔可以去鴨記買D 唔係PHILIP

唔得...